2019倚天屠龍記 (108) TVB 星期一至五8:30pm 公屋妹屎摑張狗面

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

迷若

公屋妹好嘢

終於出現啦108

邊個係公屋妹

諗住等公屋妹開

若黨Lm

痾尿嗰個

屎

若黨大佬

雙手遊四方

射精上樓

唔想認個癲佬做大佬

藍色果隻叫咩

敏敏黨留名

拎住影相擺上微博，隻公仔已經完成使命，之後點擺都冇所謂啦

哆寶

你兩個都係一擔擔

做咩發皮四

冇一個字有淫嘅成份喎

垃圾桶

你食開呢d

公屋妹若黨大佬
咁邊個係敏黨大佬

個標題

波加曼

好大壓力
唔得啦我要發洩啦

出面好多廣告都豐胸豐乳咁叫啦

倩哥性格應該唔好公仔
佢唔嬌揉造作

側視 側面靚到

咁又係 再紅d 日日都收到花同公仔 收到手軟

你咪同淫黨一鳩樣

Cat girl no la

你教咩科？

教書

想睇你個pussy

粗重野等我黎
食屎啦 張狗

我唔係1001
所以去左沖涼

你唔屙?

食緊lunch...

若黨無分大細

考 打錯 成日冇睇到就send咗出去

若黨無分大細
又唔係黑社會 什麼大佬唔大佬

祝緒丹宇宙第一

我唔係大佬
我管廁所架咋 得D屎 可以比大家

你隻貓撐你

還我#1

又黎????

快

電死人咩

呢個好笑

你個癲佬

你自己睇得啦

爭取打狗回歸

我唔想單機

唔理

等今晚個督先

太迷人

意識不良

我ready喇

做咩你癲埋一份?

做咩又搞事

姐咩科

花面敏好cute cute
個樣嬲爆爆

睇依本書訓練自己eq？

你po你隻貓 陣間公屋妹屎摑你隻貓

過左100之後
無個正常人

岩岩google左 好似冇繁體版
鈺琪睇我都想睇

仲難聽過hana唱

若黨lm 再深潛

浸信會定宣道會？

你

我誤中左1001
諗住你地開嘛

點先可以捉到你

出左去打拳呀 你幫手

人哋假假地都係個職業歌手

風左使上水

生生死死看透雲淡風輕

那雙乳動人 個閪笑淫淫

呢段時間得閒

你考未

琴晚又呑pot
成朝係到發顛

起碼好聽過右使唱啦 雖然都難聽

咁既說話都講得出
洗唔洗搞個公投先

識唔識得po公屋妹舊屎上芷若隻手度

佢發咩癲

yes 正常狀態係咁
何來發病發癲

話晒自己人，留幾分薄面俾佢，唔好搞喇

你嘅地位數一數二

其實唔難

啱呀 我都係若黨咖呢啡

加減乘除啫

唔似正常書咁

啱啱先入post，目前推了108個post，請問邊個版本嘅

無忌
趙敏
芷若
小昭

最受歡迎？最公認似？

我唔撚信你攞1

留名忙完可以 上返水

原來我記住你便忘記我自己

無不悔同楊逍 唔使睇

打漏咗殷離

我都係二打鹿黎

你係祝祝圖王

你出去問就肯定神化舊人舊作
係到問 以選角黎講係幾好 劇本就麻麻

我驚列太多角色被人屌too long，我本來想問埋不悔，楊逍，滅絕，張翠山，殷素素

你係若黨裡面負責整wts sticker嘅成員 都算有啲地位

Grad唔撚到阿

左使一早在江湖地位很高
同右使齊名
倚天兩大癲佬

作者係日本人，但搵唔到有繁體出過

唔緊要 邊個開都一樣

咁我喺若黨咩地位？

我碌鳩放蕩

召喚

早晨

通常啲人會神化邊個版本嘅？

無忌
趙敏
芷若
小昭
殷離
不悔
翠山
素素…
太多唔列了

楊逍應該係呢個版本最受歡迎

深夜試

我唔識睇 不過佢冇乜胸

@小淫賊

除咗人物，仲想問埋邊個版本倚天最多人留言中意？

唔識搞

2019 周芷若

呢張好pure

你去google搵啲咩歷代比較睇
我都唔記得

我諗倚天音樂公認最好應該係刀劍如夢？

低調撐若

今次應該真係最多人留意

幾多年前

祝緒丹暫時睇到26集，啲戲唔夠，四個女主入面表情最單調

懷念公屋妹(未醉)

對上一板都09啦

今次後生老一輩都受落

角色問題， 你睇佢其他劇就見到好多表情

我無醉

我有搵呀，唔計2019版，暫時見最多人捧係

無忌 馬景濤
趙敏 黎姿 賈靜雯 張敏
芷若 海味
小昭 邱淑貞 邵美琪
殷離 冇
其他角色嘅評論唔夠多，參考唔到

用呢張改做屎

GIF唔識整 無premiere
圖就得

食屎啦你

我都想睇公屋妹爆石時嘅表情

其他角色戲分都唔多 無乜好比
楊逍紀曉芙楊不悔成家都好評既呢套

新PO留名

講漏咗94倆倆相忘

hana呢首好過17射鵰我不歸去好多啦 衰在取代所有原版插曲

想問何為永恆，此生惟你等等19插曲評價偏向正面定負面？

芷若bb都唔珍惜

公屋妹由前晚醉到依家

講漏咗，滅絕最多人讚目測係惠英紅版，造型同演員最靚最創新反傳統就海味版

你一啲都唔低調囉

喂呀 唔好gay我啦

成日聽 兩首都好正

好得意

靜啦 去到試場未

是對終於會碰到~

會說話的眼睛

好撚難聽
聽汪阿姐好過

仲未入試場 咁x癲

啱 得罪講句汪阿姐唱得好過佢

高汁

sor唔應該唔尊重汪阿姐

放蕩不羈

唔係考試咩 仲唱

公屋妹仲好聽過hana啦

想佢做小龍女多d

咪係

幫右使答: 挑 ! 垃圾考試遲一個鐘入去都攞a

做芷若/敏敏就差唔多

鈺琪bb啲肉生晒係塊面到，好想搣佢

唱幾句比佢哋欣賞下

啱呀 我高調撐若

真尼姑

洗唔洗踎係到唱？

有感情啲

下面會漏氣

痾極都痾唔到出嚟 但又喺裡面谷住谷住

唔知佢做乜
@風花雪月解解釋下好喎

幫右使答: 挑 ! 仲有大把時間

咁做敏定若 你講清楚先好走

你幫我做低hana
我即唱

做低hana 你都未必唱

泰國捐精

痴線 喪放屁架

一路唱 d屎一路出 好痴線

公屋妹好多毒氣

會死人

我哋丹丹No. 1

又考乜鬼

咁你唱

咁又唔洗
用你啲屎摑佢佢應該會退出樂壇

我知你想聞 gay佬

我都無話唱

右使咁耐都未完sem

佢真係唔識架喎

咁阿姐做咩角色

我都退出人生啦

試下po啲屁上黎先

咪教壞人啦 人哋有自由選擇權利

日頭大家都咁癲 點算

你人生咁精彩咁快退出

無女 生存有咩意思
有無女介紹

叫右使果2條女讓件俾你

飲醉射精痾屎 仲唔夠精彩?

痴撚線
一入黎又見到呢啲話題

邊兩條

唔好問啦你會後悔

同條女飲醉
射佢精
睇佢屙屎先精彩

點樣control班人

cls公屋妹

佢隻貓唔要

仲要傾得好起勁

真膠?

你全埸lead住喎

咁多考生既咩 晚晚唔瞓推PO，順便溫書

咁都作到咁有深度嘅故仔
犀利

我地可以傾其他

你帶壞個頭

可以拎獎嗎

點溫 笑到訓唔到啦

佢心諗晚晚推po都拎A

仲講緊個d野 留完名潛多陣先

巴打快啲走

講完啦

屈

係左使

回得咁密唔似有溫

快啲走，有好姐姐幫你頂住

啱啱訓醒追返又係講呢啲話題

佢隻cat係度都分唔到心溫書

咁幾時溫，之前幾日好似未見過佢唔係度

難怪琴晚係度講奶老泥

catgirl

擺明係你

大獎

成日冇上 一開見到個標題笑咗

可能佢無諗住溫

學霸

去試場就係為咗張成績表唔係寫ABS

反大陸書城買

佢愈完美, 佢以後每受到一次傷害我就愈心痛

btw 件透視裝好正

佢真係好癲
早午晚三更返晒

係要令到我既故事咁悲慘

人誰無醉
但你地無醉都癲

佢地鐘意玩屎now

發覺祝祝今日時常on微博成日同佢在線上

公屋妹返香港未

呢個獎要申請專利公屋妹獨有

這些機會屬於你的

佢啱啱發左story

生鏽既倚天劍

你明我 bro

琴晚返左啦
聽ching叫雞sharing時
已在家

正

送芷若俾你囉 見你咁慘

送多間公屋比我就得

so cute

有無相睇下

又無話同佢爭

嘩 爽喎 要祝祝version喎

?

same想睇

咁L早醒咗

送個真正嘅公屋妹比你

祝祝同你講

唔敢爭

有沒有片睇

唔啱，轉行耍棍

晚晚食麻辣然後玩屎

念頭都無起過

又講屎

呢期HIT，你睇下個標題

啲屎屁精可唔可以收返埋 半夜無乜人先9up

啱啱講完啦

諗定下個標題未

agger

呢個女人真係
越黎越得意

朝早正正常常討論ff貼下圖咪算
深夜先發顛啦

10點幾肚痛起身爆完石就無訓返

400未到就要諗定下個PO名

btw 右使老相好日常

有兩個自己 真係幾正
佢就去工作 我就繼續倚天POST

每日點過好?

隻CAT 右使架 我唔洗

你轉左未?

好HIT 唔HIT
HIT 屎

其實我好正常=.=""

呢句笑死

我咁早放飯
痴左線

搓開波，唔駛轉

你就好似cushion咁日日被佢攬住 爽唔爽死

有飯食咪好

琴日去睇套小姐有心 飛去小昭比比鳥果段
原來把聲同神態咁港女嘅，相信真人都係港女底

雖然果段好好J

啲醉酒佬既語氣，我無醉

一啲老泥味都無，我仲驚

早咁多

食
無
定
時

我啲文采都比人磨到無晒了

很可愛

第時轉工又要重新適應

你就好

VERY CUTE

攬住就滿足

FREE Q

時光機出現了

有冇人有睇這就是街舞

蒲頭

再重申一次大家聚埋一齊果時已講 不會有大佬

乜影FREE Q

我睇這就是原創

時光這個壞人 偏卻決絕如許

咪係 平等對待

jm9

大佬=豬頭骨

又做負皮王

我睇這就是公屋妹

早排比呢條友 風左使屈左做大佬
想左使檢討下 今晚去食屎

好姐姐陪我睇啦
勁好睇

正負皮反映一切 唔洗多解釋

咪係，仲小學雞咩，唔好咁低質得唔得

嗰時未入若黨 申請入敏黨 鈺琪郡主話你係老頂嘛

好少睇綜藝

無屈 我聽佢地講

躝啦騎牆派

公屋妹...

入咗若黨好耐啦 仲騎牆

這就是公屋
一定係星期日檔案D FD

好姐姐你個名點樣轉顔色
有得藍變紅紅變藍咁趣緻

讚成左使食屎

咪講屎啦呢到好多人

真心 第一季都好好睇了

點解搞到我變成咁
明明左右使先係負皮王

啱啱食完飯

求放過

jm9???

我係藍絲

敏黨唔收你先入若黨

咩事?

又屈我係負皮王

個名

Setting 邊度有得較

食飯不建議入黎

FAIL左?

聽日睇下 因為多數睇大陸嘅都係古裝

之後淨係迷若

咁你食CAT LA

切咗碌鳩就會變紅字

趣爆公屋妹日常

咪吹水喎
倚天無女人

渣既

係喎 SOR 記錯

講大話唔啱

無忌妹妹咪係

我日常好低調
唔多講野

你到依家仲未清醒過

較咩

CATGIRL出埋都搞唔惦
FAIL好正常

較性別咪會轉藍紅

頂 好慘 圍攻公屋頂

佢係男人黎

又點名

我純潔過你 一心迷敏

邊忽唔清醒
斯路好清晰

你po野...

你冇幫手提神?

幫推POST姐
但眼見大家又好接受

我可以cap圖

得汪阿姐咋

問題係我根本冇轉過

你底層炸

文字影響顏色，見到姐姐以為係女人？

公屋妹係公屋富戶黎，日日食好西，多多屎痾

留名

唔好啦

你宜家個名藍色字
但你之前個名好似係紅色字

孟嘗君效應？

我愛好姐姐 召喚

公屋頂

大家唔好亂用

請cap 要屌94佢

敏黨會唔會點名

唔知時光機呢排做乜

咪你見到你就以為係狗咩

要推post就出大挪移啦好心

你讀邊科

不了
打個j冷靜下

Time travel

@敏敏特穆爾 你嚟主持公道

時光機留給你 回憶裏誰帶路~~

乜鬼野

對！
敏黨成員個個都識用

名

Btw大家唔洗返工返學
點解咁得閒上到連登

我個名就好似我對敏敏個心咁 冇變過

懦弱地妄想 造個gay器重遇你

想問下轉性係咪無限制

無

大家答咗

你最得閒兩個鐘前嘅回覆都逐個回

想轉下紅名

啱啱返屋企

@鈺琪郡主

今天我就要廢了你！

扮工

食花生唔使講出嚟嘅

霸氣

好想坐落去.....架車到

楂油

笑下都負皮

你知太多

有錢唔洗返大陸食平野

如果我係幾歲小朋友

等陣先 有遺言
果日我訓醒 佢叫我收佢入黨
我話我打雜黎 先叫佢搵你

但你食好閪

你又做乜9紅字

你都轉

公屋有錯咩

咁...

@風左使

今天我就要廢了你！
上
來
領
死
！

唔用啦 比人圍攻

唔知發生咩事 lm 食花生

Gchi

人證

好尷尬

你欺負我

下午已經係咁

負皮王

時光機屈我
咪轉比佢睇

絲打

cls

之前就係想搵呢張gif

唔會轉個色就冇鳩

但佢留言話你係大佬 咁我唔知頭唔知路先信以為真

真係有

花生

敏敏個樣

我被人屈

好姐姐佢mean我

乾坤大挪移

都話倚天劍生秀

Racist

摩牙先爹魯

佢親口承認話敏敏特穆爾係大佬嘅 呢個係事實 我被人屈

花生花生

一諗到好純好完美鈺琪

比佢老公狠狠咁蹂躪

聽佢講 小淫賊你欺負我 真係忍唔住射

搞下氣氛姐

Grad唔撚到

如果我咁都被人屌死 被人屈 就真係on9喇

你cap漏左果朝tag我 叫我收你入黨果段喎

齊歡唱 同慶賀

冇㗎啦～

睇完結局了

新gif

打和ok?
你係若黨人

畢到業喇

心情如何

再之前啲人以為你係大佬 跟住你話敏敏特穆爾係大佬嘛

你會唔會太比面劍已經比到盡

終於睇完如花 唉 又要空虛寂寞凍

轉紅字，個名後面會多咗(已切)

@陳xxx人。uccu

敏黨若黨打和

佢地講笑姐

有隻貓陪 唔怕啦

唔識講😆

你d同事知唔知你咁癲

倚天劍先可以插人
把刀唔岩用 飛左落街

Dum69落街

手刀

就算係鈺琪都好
我覺得都要狠狠咁教訓下佢先得
成對腳放晒上去咁冇禮貌

如果要我推一條友出黎做大佬
我會推好姐姐出黎受靶

你一定係大炮

本來傾偈好地地 有講有笑 係要搞到個氣氛咁沉重

感想?

姐係冰度

唔好塞比我啦

Gchi死偽娘

除咗講恭喜之外 都諗唔到第句

我笑到死喎 真係cap圖bin我c

我會揀曬公屋妹同好姐姐 兩個做大佬

幾時講過係我69

唔緊要，岀年再黎過

刀系

大姐大

巴打之後打算追咩

又想圍攻公屋頂

被個偽大佬屈死 屈到埋牆角 我梗係攞啲證據爭扎㗎啦

你哋打啦

樂觀

醉瞹刀系敏敏

想問香港代表滅絕，小昭，成崑喺到嘅評價多唔多人讚好？

撐

小妹何德何能接受你嘅恩賜

打和 相安無事 我自保

係

晶瑩如白玉
吹彈可破肌膚
我唔得啦想噴落佢塊面幫佢護膚

滅絕不了
小昭可以
力王似Pepe the frog

笑撚死

未有心水，有冇好推介？

鈺琪應該不是嬌嗲type

可能我認真咗

應該唔知 佢哋問我呢排做咩成日陰陰嘴笑

滅絕
小旫
成昆係青蛙

九公主
感受未央

又型又靚
屈機

Sure la

呢張相好淫黑色吊帶+喱士
如果我係個攝影師真係忍唔住即刻撲埋去車震
坐番10碌8碌都抵 對唔住呀鈺琪bb

谷精上腦

繼續扮假膠算

你梗係認真左啦

紅了

笑左

襯返個名

個底仲係藍色

好淫 要懲罰

不要追求直接老強既概念？

我扮返假膠算

滅絕太少演技，成昆太後生，小昭太正

why so serious

你叫佢睇105 106

塊面白到

大家揸揸手
做個姣朋友

左右兩粒墨好突出定係我wrong focus

東宮sure

個飯鐘放咁耐既係咪呑pot

射波

呢個唔係果個

應該係助手係車上面幫佢影
個司機應該一路揸車一路用倒後鏡偷望敏敏對脾
望望下就忍唔住

返出去啦 幅王

我老婆 少不經事 行止由心 等我嚟管教你冇權責罰

我係敏敏_ _ _

sor9

你張gif del左未

無人想奶你隻臭腳 出返去啦

好想幫佢畫眉 化妝

打緊機睇錯野

全程車扯爆旗
前列腺液都漏出黎

傻閪

即討黨好似大部分都係不悔黨

好驚敏敏會比司機車左唔知去邊

敏敏被你咁淫辱真係好慘

show us

因愛成欲果兩個真係好恐怖
痴漢

到底咩人先襯得起敏敏 做到佢老公

淫敏

你低估左鈺琪真人既魅力

咁都認錯

唔怪得呢個世界咁多強姦犯
原來係咁既心態坐監都抵

淫敏黨已經FF到繪形繪聲
上帝已經阻止唔到淫敏黨繼續壯大

敏黨風氣

淫黨可恥

想念祝祝的可愛
青春純潔

鉦琪太純 身上一絲淫蕩味道都冇
只會呵護佢

如果佢做週芷若 一定都會爆紅

一舉殲滅

她還是個小孩啊（26歲）

gay?

陳鈺琪(26 處)

廢咗佢

淫巨龍(終老 處)

話得18歲我都信
但佢個人思想應該好成熟

唔係呢大佬 你點J得落㗎

no, 未見過大炮only
我倚天劍已舉世無雙

覺得佢講野有啲悶 所以通常啲訪問，Live都無點睇

求下個天唔好咁快黑好過，一天黑就群(淫)魔出沒

成日好驚佢會畀人迷姦

我都未見過你把劍

單純既表現，問一答一，無多無少

你唔好接近佢就安全咖喇

把聲好好聽

佢哋既露出度好高

我哋驚你忍唔住多啲

咪見過囉

佢哋都輪更

好擔心敏敏嚟香港嘅話會點

話攞就攞咁随便

有冇睇醫生

驚好多巨龍出沒

企晒係接機個度

金鐘.jpg

呢度好多

跟蹤佢番屋企

佢成日自己一個搭的士 好危險㗎

問佢拎簽名 比信佢

佢傳比我

等我做佢司機
利申正人君子

正淫君子

Hentai

鈺琪真人魅力好吸引都好都係唔淫得

抱入懷中 呵護佢

千祈唔名額比巨龍見到鈺琪真人，會好危險

想影佢相 用嚟做Wallpaper

敏敏危險不突止，敏黨仲會聲名狼藉

敏敏特色

要報驚

鎖住巨龍

呢個睇咗了

肯定係用倒後鏡偷望佢對脾嗰啲

播完未架？想一次過煲唔想吊癮

好快就轉返 想扮體驗下絲打啫

fake?

死基佬

邊忽基

鎖住各位敏黨條巨龍

咁都係之後嘅事

原來打緊飛機覆唔到我哋

巴打原來之前已經入過我啲post

大淫賊原形畢露係咪由愛生欲

想嘔

好多敏黨都要鎖

清明果日播完

做乜咁迷戀我啲post

我仲有私伙
睇唔睇

你哋一擔擔

阿迷見解咁獨到？

你d post 好重口味

去打飛機啦

小朋友唔入得

Old new is so...

其實係
好似c7咁 唔通又要比皇馬迷同曼聯迷互屌咩

開黎見我

思琪啫都出動埋

我對敏敏又愛又敬
只係ff下唔會做得太明顯

入我po傾

同佢入房傾啦屌

入左啦 你都唔覆我

其實我啲po唔算好重
你睇吓(怒漢棍撞棍2) 啲po
你會想打柒佢

啲九唔搭八女人圖又係名都唔使睇

得啦
唔洗打啦宜家

你想睇咩類型就入咩post

投降

啊啫

初代敏敏

試下你實力先

媽的貢丸

Wa diu

好肚餓

oreo屌打你啦

開始跟唔上大家既話題

冇野喇

我全都要！

好似係好事黎

Why cry

點解tvb唔撚用刀劍如夢做主題曲

哥狗去祖記
會員哥狗可摸耳回應下

哥迪奧拿去祖記

C朗打傳控

你軌

交換屌帥去鏝

早幾日唔係先話留隊咩

挑戰自己

西>德>英>意>法

挑戰攞唔到意甲

英格蘭三冠王 無挑戰性又走
去第度集郵又教班霸
又可以刷個意大利三冠王

挑戰歐聯

哥狗點睇都唔似會走岩岩先拎完三冠王仲要大把錢洗再沖歐聯

意大利三冠
好似要嬴歐聯

其實冇歐聯就唔好叫三冠王
唔講唔知佢只係國內

咁辛苦砌隊波俾人用咩

有冇巴打睇左祝祝個微博story

唔會，係都返巴塞

呢張正

fake news?

係咪唔記得哥狗攞過六冠
三冠佢都滿足咩

巴士

fake news confirmed

英超聯賽冠軍價值連城

歐洲霸主自威

自己禁區傳控戰術

要11個都係晒禁區

又黎

點只後防

今日好姐姐嚇走晒d人
好靜

control下條丁

你確認唔關你事？

wtf

好多敏黨都紅字

好姐姐好得人驚

媽咪

條J連腸

碌鳩識轉彎

打圈得唔得？

其他敏黨都扮咗好耐

我扮巴

不如我地試下拉左佢

要問本人

Ok

驚驚

好得人驚
唔小心報咗驚

會旋轉

我個名變態

真係日久見人心

我要與你硬踫

以爆烈嘅高速～旋動

係 好多敏黨都變了

飄往藍藍天

快打

捉得我 你哋會走得到咩

好姐姐

真係估你唔到

好姐姐、公屋妹妹、無忌弟弟

俾番之前個好姐姐我

見義勇為

無忌弟弟先啦

冇lu~

我仲係以前嘅我喎

倚天三大奇人

今日日頭已經咁，夜晚點算

又要開post

仲要有淫敏黨

合群

番唔到去喇

群魔亂舞

潛陣水好似安全啲

下世小心啲

我都係深潛算

我都係咁話

睇抗元神劇算

你都潛埋叫其他正常敏黨點算

死疤狗

我都已經半潛狀態

潛緊

鈺琪都扮敏敏啦

諗唔到小昭喺到多人讚，我啲朋友個個話佢路人甲，同張無忌冇火花，但我覺得許雅婷外型同演繹都接近原著小昭

利申：原著倚天最中意嘅角色係小昭

深潛

屌 終於有人認同

蛛黨巴

中間啲甜位完全無拍緊係無火花

好姐姐起身開新po la

可能係拍左cut曬

短鳩

9成時間都撐你

污煙瘴氣

果1成去咗邊

每次見到你個名都好尷尬